機箱用玻璃面阻散熱？

用玻璃係咪對散熱唔好？

對流做得好嘅唔會有明顯分別

不如話個機箱散熱設計做得好唔好，如果對流做得好，散熱位做得好唔會有問題

唔多關事
熱既傳播係透過接觸 對流 同幅射

機箱既散熱主要係對流 姐係風扇